睇完呢條片都唔知笑好定喊好

暑假本應係佢哋開開心心玩嘅時候
多謝所有前線手足

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

6條命 3隻眼 700幾人被捕 30幾人被捕後入院 721元朗 荃灣手足砍傷
將軍澳砍人 北角福建幫 811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

800幾喇 手足

睇第一次笑，睇第二喊，睇多兩次爆喊！

今日又拉咗好多手足

唉 屌
睇到好撚sad 明明係佢地既暑假

笑中有淚

今晚仲要有個得12歲
多謝你咁細個都企咁前
香港對你唔住

好可愛

多謝各位前線手足

勇武bb好qq

今次難關撐過去之後 希望你哋一世幸福快樂

呢個真係...
希望唔好有咁大心理陰影

國泰城轉咗去828星期三

好心酸
以前放暑假番到學校
討論既係去左邊到旅行去左邊到玩
宜家佢地番到學只係會討論買左啲咩裝備
去過邊度發夢 食過幾多催淚蛋

有時真係係度諗自己做乜鳩 以後唔屌00後了

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者電話其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

示意圖

唔係講笑
我loop左20幾次
頭幾次笑 然後喊

識睇記得睇留言

好撚可愛

笑住喊就啱㗎啦
利：我係

唉

推

好心噏

次序同巴打完全一樣，好心酸

唉屌你 訓前又要喊過

可以嘅話入黎幫手推下

小心個袋俾狗咬

看第一次微笑，第二次就泛淚了

Jm9

唔知笑好定喊好

share出去啦..
外國好中意睇呢d

傻豬

好得意

全民831

千祈咪撚討厭
D 教師會篤灰

討論

笑住心酸

我們的年輕人是人嚟㗎！ 黑警柒婆你的所作所為等天收

[屌醒勇武] 不進，則退

借po

小心個袋俾狗咬

Retweet

好可愛又好心痛

所以話
佢地唔同我地割蓆係我地嘅榮幸

可以嘅話入黎幫手推推
麻煩曬
小心個袋俾狗咬

好SAD

喊左

我都係...

放心喎 我覺得呢個暑假過得好充實

多得佢帶歇

政府冇底線咁欺壓人民
人民亦無需有底線反抗

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

全部九龍灣嘅前線入哂黎

只能說我哭了
前線手足永遠尊重 無名英雄

心痛。。。。。。

D記大把

Sad

喊ed

人生中最長嘅暑假有3個月因為條7婆冇撚咗

香港人真係好得意

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

苦中作樂

Harry Lee
@HarryLe81163061
·
16分
yes, but they fighting for their future

我喊咗

笑中帶淚

想喊 比返個暑假d學生

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

心酸

一齊用twitter 一齊用reddit
一齊推 一齊做
齊上齊落

諗到都喊，見到評論
They are still kids!
絲打，喊完要振作！
黑警死全家！

副gear下面仲係一個細路
呢一刻仲咁天真可愛，下一秒就要面對班無性嘅黑警

好低能

睇到comment話they are still kids真係好心痛😭

明明只係細路... 點解要承受依種罪

我地香港既未來

Push

好嬲，狗官全部落地獄

右邊果個YEAH都睇到好心噏

Same
“They are just kids”

聽日返工放工跳閘啊！

又喊又笑 儍燃左呀我

好可愛會心微笑，然後喊咗出嚟...

好可愛可唔可以俾姐姐攬下你哋
對你哋唔住

放心 無論結果係點，我地大人會盡一切努力爭取，大不了咪死 仲有咩可以輸

你地好可愛

除左對唔住唔知可以講咩

不勝不散

They are just kids.

diu 喊到仆街

p

第一下覺得好可愛
打第二下

點解要班細路出去
我們欠咗班前線

有冇方法撳條link就識app開？
想比like

呢段loop左好多次，cute到想喊，真係年輕人

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

LM

用safari打開

笑咗少少就喊出嚟

總有人要做，記住你自己唔做，人地就要做埋你個份

係我地呢啲無膽鬼對你地唔住

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

6條命 3隻眼 800幾人被捕 30幾人被捕後入院 721元朗 荃灣手足砍傷
將軍澳砍人 北角福建幫 811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

好心嗡
預左比狗扑頭先會咁試

一次笑，兩次哭，三次痛。

3d touch

你地好可愛啊

好可愛 又好心up

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

真係好撚sad

幫手開機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？

Thanks bro

大家互相扑過
就可以白頭到老

多謝各位勇武英雄 所以我哋更加唔應該割蓆

呢條片好得，可以用黎做文宣

真

生死之交

好pure好true

後生仔就係應該要咁撚戇鳩 不過唔應該係呢d場合

好似minions

加油呀前線

做正經野啦 咪撚再推其他POST 全部人快撚D幫手去吹水台 開/推機場既行動post 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

看著看著就笑了 笑著笑著就哭了

然後就一直哭了

作為大學生都心諗緊我個暑假去撚左邊
中小學生真心 唉

笑笑下就喊左

勇武BB好可愛

屌你 催淚片唔打慎入

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

呢場仗唔贏對唔住全世界

real men

屌 第一下睇係笑 第二下係笑中有淚

到底呢個政權知唔知 逼到學生出嚟抗爭係一件好撚癲嘅絕望社會⋯⋯

港共唔配有咁高質嘅未來棟樑，唔配，唔撚配！

“They are still kids”

Cute

佢兩個真係好可愛 但佢地依下放鬆背後既壓力同危險

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

加油

其實真係好陰公， 希望前線平安

有時諗 雨傘我地班老鬼做多d做好d
今日就唔洗12歲都行出黎

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

稚氣未脫就被政權迫到走上場
我第一下笑咗，之後就好up明知好大機會有事

有冇post上Reddit?

sane

廢中好慚愧

有無人識download條gif, 想post上reddit

>>>

睇第一次笑
睇多幾次就想喊

去到2047年
而家班中年人都變曬老年人
而家啲老泛民到時都死曬
係班後生嘅要承受個惡果

我係咁我我fd個頭

屌

借推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

唔好咁講，雨傘留低左抗爭既種子係大家個心入面

睇得出仲一面稚氣

有時啲嘢冇得一步登天嘅

唉 手足真係好可愛

香港人欠依班細路一個真正嘅暑假

睇到喊
香港人真係好可愛

多謝所有前線手足

仲係六條命?

多謝咁多位前線手足

真係好可愛好傻豬
同時好心噏

黃色帽果個都好鳩

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

前面個後生仲要擺V字手勢 心酸

香港年輕人

Mixed feelings

They still the kids